夢見與你小小樂園仍然在轉

分咗手都仲要發夢見到佢 醒翻同現實個落差好大 有冇人明果種失落

發夢佢話佢做錯了求復合
醒左佢同第二個去緊迪士尼

有次試過發夢錫佢
但我知道
我只係掛住回憶入面果段時光

我果個都已經同咗第二個一齊

係 其實所有嘢都已經變晒

雖然已經係往事
但都會開心有過段好時光

睇嚟你已經move on咗 我仲未

大丈夫拎得起放得低

想請教下巴打你點做 好多地方都有回憶 好容易trigger到 但又避唔到唔去

其實你未平伏ja
搵下興趣充實自己
果d 地方去多兩次就無咁傷感

放唔低 無一日係開心 分手半年有多

希望真係時間會醫翻好 多謝巴打

雖然係會唔開心 但係都要keep住增值自己 唔好嘥咗啲時間

令自己活得開心好快好

但真係唔開心 已經有用工作麻醉自己

咁實會唔開心既
愛過嘛

覺得應該要等到有一日完全放低晒 至會真正開心翻

係架
果陣成日聽慢慢

發夢夢到開心在一起